是日午餐，餓撚勿入

哪兒來的...

人地俾

唔鍾意食